病毒有靈性

有冇外國遊客或者住嚮香港嘅外國人嚮香港惹到武漢病?
佢哋好多都只戴布口罩。

有你唔知啫 利申我都唔知

佢地中左可能留係屋企當感冒或者照常生活